分手之後 覺得唔會同到其他人一齊

同之前男朋友拍咗8年拖左右，一齊供一層樓
但佢同公司女同事背住我上床，然後仲想同我爭間屋
有興趣可以起底睇返...
雖然依家已經放低咗好多 亦都有啲好好嘅男人有想同我發展
但我每次諗到將來同要拍拖就覺得好驚 好攰 透唔到氣
每樣嘢都好似有佢嘅影子咁樣
我以為時間可以沖淡一切 但都過咗一段時間
幾時先可以變返正常.....

總會遇到岩你既人 幫你醫返好
加油

好辛苦 好想人生從新開始
件事好似完唔到咁 依家仲會有朋友問我關於佢嘅事
我好攰 好想去一個無人識我嘅地方 然後重新開始生活

八年都未結婚 慘 同情你

我明 好想逃離依家身處嘅環境 好攰

細細個開始拍拖 分手個陣得23 24歲
佢話唔想我咁細個結婚

初戀？

係 好想離開 好想走
好似有好多聲音係我耳邊咁

細細個青梅竹馬 初戀

想用訓教嚟暫停清醒 但係訓唔著 可能要去飲下酒安眠 好辛苦

單嘢依加點？

我都瞓唔著 好痛苦
我以為自己可以無事 但原來我唔得
有一排喺完全無心機做所有嘢

我記得你 條仆街賤男 仲有無搵你

溫絲

層樓佢賠錢比我 佢自己拎返
我同屋企人住 拎住一筆錢
佢嘅近況唔知 淨喺知好似換咗新女朋友

無啦 賠完錢佢就消失咗

記得我嗎

甚麼叫絕望 抬起眼望望
如今我在你面前呈堂 隨便收看
靈魂被抽乾 殘留著軀幹
從此與未了願同存亡 地老天荒

同樓主差唔多情況
一齊左7年幾，20歲分手，又係太細唔諗結婚住
我一開始都覺得自己好難同其他人一齊，但都誤打誤撞開始左
的確做好多野都會有ex既影子，我到宜家都會，不過慢慢黎啦，太執著過去都係自己辛苦，加油

之前睇你啲野睇到喊哂 我都絕望埋一份

我有睇溫絲個pose
臭狐陳 班豬朋狗友仲有無搵你

溫絲要振作

雖然冇你咁慘 拍左八年又唔係後生分手
但係拍左六年分手都好傷
我覺得我分左手唔會搵得返一個咁好

比自己抖吓啦 我都打算放低曬啲嘢比自己抖抖

個過渡期真係好難受
特別曾經將自己毫無保留咁交比一個人
但換嚟喺一次又一次嘅背叛
我好似忘記唔到個第三者打嚟同我講嘢個種語氣
有時喺車瞓著咗 發夢都會夢到 然後扎醒
個心好似空咗一空咁

個陣都唔知流咗幾多眼淚

無啦 但共同朋友間 仍然喺話我唔岩

咁做咩事分手呀 覺得佢好嘅話
搵返人啦

加油啦 絲打
拍拖係一件開心嘅事
時間可以沖淡一齊
唔好有太大壓力丫

絲打加油！你之前唔係話去旅行咩 ？

曾經想去旅行
但發現自己連想出走嘅心情都無
無心情買機票 無心情執行李 無心情睇行程
我想全程投入工作 但喺年尾要清假 我放緊假
但就咩都唔想做

希望時間真喺可以
件事都差不多過咗7個月了
仲喺好難受

係呀 但發現自己無心情去旅行

你靚既黎波台 大把人埋單 唔靚就算

以家幾歲 太老都不了

搵返都要佢理我
想知咩事分手可以起我底
起完你會覺得個女仔分得好
我根本就大仆街黎

抖唔一定要出走嘅 比自己一個人靜下都可以 我會同外界隔絕咁係屋企睇戲聽歌做廢青過 反正唔同人交流 唔想比人影響到

加油啦絲打 其實真係要時間去慢慢沖淡 或者順其自然又係另一個辦法

你只係放想唔低姐
同埋8年嘅時間
應該都係初戀啦
你想幾個月就放得低
太貪心啦
俾多少少時間自己啦
唔駛俾咁多壓力自己去忘記
放鬆個人先
搞番好自己個人
傷口就交俾時間啦
你一定走得番出嚟
你冇你想像中咁脆弱
我俾d信心你

專登開個acc分享下
同初戀拍拖近6年 中學拍到大學
當時人生淨係得佢 所有時間都俾晒佢
搞到無晒朋友 不過當時都覺得值得
覺得佢係唯一 會係結緍對象
後來淡左 戴帽收場
拖左段時間 無晒尊嚴 好難得先放手
之後有2年時間遇到吸引嘅人 都冇動力去維繫
無晒信心 同埋亦搵唔返當初嘅感覺
但時間會沖淡一切 同埋呢個世上總有更好嘅另一半
最後同左一個好好嘅女仔一齊 好夾好舒服
希望你都可以好似我咁

個陣追po追得好密
絲打加油
不過你地啲共同朋友好撚on9

每個人時間都唔同 我就用左2年

條仔咁都有層樓食屎啦
見到佢倒你飯仲食到上屋企就嬲
死賤人嚟 絲打你要加油
男人唔係個個好似佢咁
慢慢嚟 相信仲有人對你好
一定會冇事

記得你 要振作

過多兩三年就冇野架啦

你仲咁後生 咪抖下先

係 求完婚比人拒絕 仲要分埋手 依家連識女性朋友都覺哂氣 冇乜心機去識 覺得所有比哂佢 要重新開始好難
你先得果23 24 仲要係女 仲有好多機會識到仔 唔洗灰 忘記左佢就得

好撚賤
希望絲打會搵到個更好

巴打我明白你感受 果陣都冇晒心機 同自信心

屌啲女人係咁鍾意搶完人野仲要接觸個人
我當年都笠帽但無同條狗公講過半句野

呢個世界仲有好男人嘅

8年
好慘
絲打加油

絲打 記得你
攬攬

點解要俾層樓佢？
臭狐陳食屎啦

絲打加油
你ex超賤

有追開你d post，你個case又真係比較淒涼...
初戀遇著個人渣

走啦，拖拉真係好痛 日日都想喊

之前有keep住追你post
唔係結左婚生左仔先發生呢啲事
都算係不幸中既大幸

你仲咁後生 好多機會同時間
試下比個機會對你好既人啦
尤其係你而加放假無人傾計分心
靜落黎諗起佢啲野見到佢好似有新歡
一直自己一個人鑽牛角尖好難行翻出黎架

希望你可以搵到你既幸福

分左手
係遇唔到其他人
好似有種詛咒咁

慢慢啦 嗰時個男同事好似都對你唔錯㗎喎 btw 好撚想睇臭狐陳宜家過得有幾”好”

順其自然啦
我拍左四年分左手
同你心態都差唔多
一諗拍拖就覺得好攰，又驚會再受傷

絲打加油
呢到有好多人心痛你亦都支持你
辛苦你啦

唔拍拖唔洗死嘅

留名！ 男同事依加有無車出車入

香港女性平均壽命八十幾歲
你肯接受嘅 可能下一個就陪你行足60年
祝幸福

溫絲 希望時間可以幫到你

其實拍拖又唔洗諗到要付出好多
好似經營生意咁既

遇到個人同你相處落舒服,自在
就算唔一齊,可以令自己生活快樂既咪得

到一齊唔開心, 咪散囉
人生太短 自己開心最重要

利申 睇得好淡

前排諗起你，仲想開post問下你近況點

好多人支持你嫁 錫錫

我分居之後都覺得人生無左意義，本身好多計劃，而家唯有做運動嘅時候先好似搵到一個短期嘅計劃，你自己有無咩興趣？

溫絲係咪又要潛水幾個月至浦頭 ?

睇咗絲打你呢個post先追返你之前啲post
睇到一半真係好心痛你
點解可以有啲咁賤既人。。。。。
希望你可以遇到個真心對你好既人
可以比返信心你 加油

習慣黎姐

我記得你呀絲打
真係好仆街
係好難
俾時間自己
咁講係好廢但想俾啲溫暖你咋絲打
抱抱
（係真連絲唔係九公）

我記得你呀 溫絲
唔通呢個世界真係無一生一世？

除左加油冇咩好講

唉，我都分咗。依家已經分咗兩年都好唔返。
點算。

溫絲終於出現番
個賤男供得起樓咩？
一諗到益咗佢就好唔抵

溫絲要振作！時間真係會沖淡一切的
遇到好男人就諗諗佢啦，宜家好男人買少見少了

溫絲依幾個月去咗邊

溫絲
諗起我有個fd又係好細個開始拍左8年仲要結埋婚 佢好做得野 個老公份份工做唔長要佢養 後尾覺得俾人睇唔起問佢借左10萬搞生意蝕晒
佢依家離左婚了 好麻煩的 好彩你未結婚就發現佢賤格

記得絲打
八年喎，要放低一定好難，但時間亦都一定可以沖淡，只係相對要耐啲。擴闊下生活圈子，好快就可以過去。加油

溫絲 攬攬

溫絲
當時有追晒咁多個post
重發現男朋友曾經留言，話睇完個post先發現原來自己做嘅野真係會好hurt個ex（應該係溝女之類嘅野，佢冇講清楚），當時重有絲打鬧佢
雖然我係現任，但諗起佢呃過我話同ex一齊嘅時候絕對專一，加上佢成日講大話俾我發現
就覺得好傷心

八年感情真係唔易，太多回憶，真係俾多啲時間自己沉澱下啦

初初分手真係灰到一個點
灰爆頹爆喊爆 成日嘆息 好想返到過去

後尾經過一班大同 中同 既扶持
成日一齊做gym 跑步 打拳 學外語...
又發覺幾開心 幾自由
原來我既世界先岩岩開始 我本如此 享受下先

非常建議絲打你 接觸多啲大自然 同下fd一齊行下山 做下運動咁 參加啲courses 去旅行...etc。 總好過放假屈係屋企亂諗野 可能你真正既命中注定就係咁而識

係 真心愛過點會做得返朋友
點會咁容易放低

絲打
如果你對個男仔都有好感嘅
我覺得可以同佢講你有咩顧慮

其實件事都唔係發生咗好耐
俾多少少時間自己啦

你已經好堅強好勁
加油呀

絲打加油！之前有睇過你post

好正氣呀呢個留言

加油...分左手一靜落黎就覺得好辛苦 個腦好嘈

絲打我呢半年每隔一排就入番個po睇你有冇留言
之前對你好好嗰位男同事打動唔到你？

絲打我認得你，果陣有追你post
果條賤畜已經得到報應，當自己發左一場好長既惡夢，但而家已經醒返唔需要再驚
真係好辛苦既不如離開香港一排散下心？
同屋企人去個旅行或者working holiday都好
你仲後生仲有好多時間，未ready再拍拖都唔需要去push自己，所有野順其自然慢慢黎就好，回歸返一個正常既生活，做多d自鍾意既事、食多d鍾意食既野，加油

記得樓主
撐住啊，仲有好多好男人咖

勇敢d踏出第一步啦
唔試多d唔會知自己想要d乜嘢

不過我依家先20
其實好想同眼前既男朋友一直行落去
但又覺得機會好微
無咁易挨到去結婚
仲有太多年啦依家太細
如果25 26遇到佢機會可能大啲

有心一定得
利申同女朋友都係廿幾歲 但成日好期待畢咗業大家都搵到工考到牌之後就結婚生仔組織自己嘅家庭

哇屌 拍左8年 23、4歲都結得婚啦 你兩個雖然後生 但係你兩個相處既時間已經超長 已經唔會再有咩唔了解對方既情況出現 佢咁都唔肯埋你單 真係有病

唔係埋唔埋單 係條臭閪仔偷食 比樓主飛